希望前線手足吸收經驗

面對挑釁嘅人 一係做一係唔做，唔做就咪理佢即走。做就二話不說開遮做嘢。唔好再拖拖拉拉嘥自己寶貴嘅時間。希望今晚太子班手足可以順順利利無穿無爛咁返屋企瞓返覺